Add: comatching_Based_Path 系の関数を定義する

libraries/theories/Based_Path.v
@@ -22,12 +22,12 @@ Definition id_Based_Path@{ i | } ( A : Type@{ i } ) ( a : A ) : Based_Path A a :
 
 (** 基点付き恒等道です。 *)
 
-Definition matching_Based_Path@{ i | } ( A : Type@{ i } ) ( a : A ) ( P : Type@{ i } ) ( ci : P ) ( x : Based_Path A a ) : P := matching_Dependent_Sum A ( fun a' : A => Path A a a' ) P ( fun ( a' : A ) ( p : Path A a a' ) => matching_Path A a ( fun a'_ : A => P ) ci a' p ) x.
+Definition matching_Based_Path@{ i j | } ( A : Type@{ i } ) ( a : A ) ( P : Type@{ j } ) ( ci : P ) ( x : Based_Path A a ) : P := matching_Dependent_Sum A ( fun a' : A => Path A a a' ) P ( fun ( a' : A ) ( p : Path A a a' ) => matching_Path A a ( fun a'_ : A => P ) ci a' p ) x.
 (* from: originally defined by Hexirp *)
 
 (** 基点付き道の型の場合分けです。 *)
 
-Definition identity_matching_Based_Path@{ i | } ( A : Type@{ i } ) ( a : A ) ( P : Type@{ i } ) ( display : P -> Based_Path A a ) ( ci : P ) ( ici : Path ( Based_Path A a ) ( display ci ) ( id_Based_Path A a ) ) ( x : Based_Path A a ) : Path ( Based_Path A a ) ( display ( matching_Based_Path A a P ci x ) ) x.
+Definition identity_matching_Based_Path@{ i j | } ( A : Type@{ i } ) ( a : A ) ( P : Type@{ j } ) ( display : P -> Based_Path A a ) ( ci : P ) ( ici : Path ( Based_Path A a ) ( display ci ) ( id_Based_Path A a ) ) ( x : Based_Path A a ) : Path ( Based_Path A a ) ( display ( matching_Based_Path A a P ci x ) ) x.
 Proof.
   refine ( dependent_matching_Dependent_Sum A ( fun a' : A => Path A a a' ) ( fun x_ : Dependent_Sum A ( fun a' : A => Path A a a' ) => Path ( Based_Path A a ) ( display ( matching_Based_Path A a P ci x_ ) ) x_ ) _ x ).
   refine ( fun ( a' : A ) ( p : Path A a a' ) => _ ).
@@ -42,7 +42,27 @@ Defined.
 
 (** 基点付き道の型の場合分けの恒等式です。 *)
 
-Definition dependent_matching_Based_Path@{ i | } ( A : Type@{ i } ) ( a : A ) ( P : Based_Path A a -> Type@{ i } ) ( ci : P ( id_Based_Path A a ) ) ( x : Based_Path A a ) : P x := dependent_matching_Dependent_Sum A ( fun a' : A => Path A a a' ) ( fun x_ : Dependent_Sum A ( fun a' : A => Path A a a' ) => P x_ ) ( fun ( a' : A ) ( p : Path A a a' ) => dependent_matching_Path A a ( fun ( a'_ : A ) ( p_ : Path A a a'_ ) => P ( pair_Dependent_Sum A ( fun a' : A => Path A a a' ) a'_ p_ ) ) ci a' p ) x.
+Definition dependent_matching_Based_Path@{ i j | } ( A : Type@{ i } ) ( a : A ) ( P : Based_Path A a -> Type@{ j } ) ( ci : P ( id_Based_Path A a ) ) ( x : Based_Path A a ) : P x := dependent_matching_Dependent_Sum A ( fun a' : A => Path A a a' ) ( fun x_ : Dependent_Sum A ( fun a' : A => Path A a a' ) => P x_ ) ( fun ( a' : A ) ( p : Path A a a' ) => dependent_matching_Path A a ( fun ( a'_ : A ) ( p_ : Path A a a'_ ) => P ( pair_Dependent_Sum A ( fun a' : A => Path A a a' ) a'_ p_ ) ) ci a' p ) x.
 (* from: originally defined by Hexirp *)
 
 (** 基点付き道の型の依存場合分けです。 *)
+
+Definition comatching_Based_Path@{ i j | } ( A : Type@{ i } ) ( a : A ) ( P : Type@{ j } ) ( x : P ) : Based_Path A a := id_Based_Path A a.
+(* from: originally defined by Hexirp *)
+
+(** 単一型の余場合分けです。 *)
+
+Definition identity_comatching_Based_Path@{ i j | } ( A : Type@{ i } ) ( a : A ) ( P : Type@{ j } ) ( codisplay : Based_Path A a -> P ) ( x : Based_Path A a ) : Path ( Based_Path A a ) ( comatching_Based_Path A a P ( codisplay x ) ) x.
+Proof.
+  refine ( dependent_matching_Dependent_Sum  A ( fun a' : A => Path A a a' ) ( fun x_ : Based_Path A a => Path ( Based_Path A a ) ( comatching_Based_Path A a P ( codisplay x_ ) ) x_ ) _ x ).
+  refine ( fun ( a' : A ) ( p : Path A a a' ) => _ ).
+  change ( Path ( Based_Path A a ) ( comatching_Based_Path A a P ( codisplay ( pair_Dependent_Sum A ( fun a' : A => Path A a a' ) a' p ) ) ) ( pair_Dependent_Sum A ( fun a' : A => Path A a a' ) a' p ) ).
+  refine ( dependent_matching_Path A a ( fun ( a'_ : A ) ( p_ : Path A a a'_ ) => Path ( Based_Path A a ) ( comatching_Based_Path A a P ( codisplay ( pair_Dependent_Sum A ( fun a' : A => Path A a a' ) a'_ p_ ) ) ) ( pair_Dependent_Sum A ( fun a' : A => Path A a a' ) a'_ p_ ) ) _ a' p ).
+  change ( Path ( Based_Path A a ) ( comatching_Based_Path A a P ( codisplay ( pair_Dependent_Sum A ( fun a' : A => Path A a a' ) a ( id_Path A a ) ) ) ) ( pair_Dependent_Sum A ( fun a' : A => Path A a a' ) a ( id_Path A a ) ) ).
+  change ( Path ( Based_Path A a ) ( pair_Dependent_Sum A ( fun a' : A => Path A a a' ) a ( id_Path A a ) ) ( pair_Dependent_Sum A ( fun a' : A => Path A a a' ) a ( id_Path A a ) ) ).
+  change ( Path ( Based_Path A a ) ( id_Based_Path A a ) ( id_Based_Path A a ) ).
+  exact ( id_Path ( Based_Path A a ) ( id_Based_Path A a ) ).
+Defined.
+(* from: originally defined by Hexirp *)
+
+(** 単一型の余場合分けの恒等式です。 *)
